[
    {
        "randomId": 622
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    }
]